有無人撚雀 有無人唔撚雀（36）

有無人撚雀 有無人唔撚雀（36）

搶唔到

埋枱打牌啦

所以先唔想撘南港島綫

1001好靚仔

好呀，打幾大
Goodbye sir, 打牌啦

智障
點先上到車

罰抄聖經新約加舊約一次

唔識計番
可唔可以侵埋我

有無人搵我

跑馬仔 唔計番

黎緊農曆新年準備悶死

有 高佬搵你

誰是高佬?

我有啲過去唔想講姐
重慘過你悶

我

無呀

佢點樣搵我

我乜都無講

我完全唔會想搭港島綫

識打廣東咋

Hi矮妹 未正式同你傾過計

做咩叫我

力的表面
推吧

我出去食飯 拜拜你條尾

識比錢食糊就得

我無

hi trump

搵高佬啦你

跑馬仔都唔識玩 成班

唔要你

屌 暈到仆街諗住訓下又走火警

sor

其識我唔識打番

做咩唔掛住我

埋位打牌啦

學又冇得 , 街又冇得出(多人) , d朋友一係去中國一係去拜年

邊個話我唔識

知你會返黎

唔識打牌

留返啲機會俾人

埋位比錢

Bertt 我去食飯先

機會係留畀有機會嘅人

我走去返工

潛水先，賭陣13

我有份pt炒散 , 但新年流流多數做中菜
最憎做中菜

你點呀？

走火警都有時間玩電話

唔鍾意做飲食

唔撚走

之前做飲食 d full time要追更 好慘

今朝deja vu左兩次暈到企唔穩
上完一堂頂唔順返返房
依家撻左係床等死

唔做飲食唔知仲可以做d乜

番工番到眼好痛
對數學同中文對到想死
超多功課

休息下 有無按下中醫巴講個d位？

矮妹 你點呀？

成日走 習以為常
班on9成日煮野搞到警鐘響

有
係好左
不過仲好暈

休息下先啦

數學 人生污點

差到嚇死街坊

你唔係理科人咩 人生污點+1

唉 其實我好唔想回鄉
上年我同前度一齊番去
回憶太多啦
好撚自虐

咁得閒再按下

建立一些無前度既回憶囉

Your face your fate

有無人掛住我？

咁又點姐

都仲係咁 照傾計

你係邊個

年年都自己番架啦
係上年佢整親拎左假先會一齊返去

點解喎

打牌谷？
有無人打台牌？

係好事咩
我愈來愈唔知佢係咪鍾意我

咁唔好諗咁多啦
我都控制唔到唔諗

咁好啦要你

放低左好多啦
起碼個心唔會再拿住拿住痛

點解

何出此言？
不獲重視既感覺！

今晚係屋企打邊爐

咁一日仲係度 都唔係太差啫
好過我鬧走咗佢

係嘅 不過我覺得揀錯科
數學以前俾老師predict得2

可唔可以唔去？

分手後一分鐘 便有後悔聲音

冇點解
有啲方面唔好就係唔好

坐多一陣會訓下
希望訓醒會好啲

佢都去到

能傷我咁深的人 應得我心

呢個post其實係講咩架

唔去重撚死 佢29號生日
我一定控制唔到自己

其實講咩都得

你有咩想講

好想打

不死你有幾重

有人問我我就會講
我屌你老母

又問
唔讀得唔得

尚有些仗全力亦打不上

無得後悔 自己覺得呢個決定係最好

屌唔問囉
依家無人想知你既野

你想傾咩？

唔好打藍字

我以後唔會理你

惱羞

165磅

講起生日 我都就生日

Me too 好想食肥牛 同芝士丸

2樣我都冇買

所以番黎係好過係香港

我想食炸魚皮、腐材同響鈴

好 我走

惱羞啲咩？關心佢
佢派膠左我
我屌啦

做咩姐

返黎啦

香港
我想返又唔想返

怕屋企人又想見男友

為什麼這樣子

自己攞黎

因為平時出邊都有得任食

又做乜鳩

我係小學雞架啦
我次次拎個心出黎關心人
熱面貼冷屁股
好撚好受呀
我用心去溫暖你
你用冷漠對待我
咁我犯賤黎做咩

做咩暈

咁你有咩食？

貧血？

做乜呀 我俾d正能量你

Rich

召喚 不死神靈

自己攞黎 你有得簡

啱

唔想嘅原因仲有怕嘈 我好驚人多 會頭暈

想返仲因為有啲知音人

你比D決心我仲好

你而家又做乜春？

我一有Deja vu就會作嘔同暈
今朝連續兩次
半死

Galneryus 算唔算俾人underrate左

海鮮 豚肉 墨魚 蝦滑 烏冬 咁上下

次次你地叫春
我係到都會一個一個覆
我一個一個去秒回
係 我係得閒
個個係到我就攪氣氛
幫你地話題
有無人企係我角度諗下呀

睇錯海豚

U ARE WHO

講起29號
過多兩個月既29 步入第七年
有得sad

咁我消失

我有覆你架 係咪盲咗

唔好咁啦，我有用心應你架

食返飛煙再講

食蠔同帶子都好正

Who am I?

又想搵返佢

留低啦 我會理你

返黎啦 走去邊啫

做乜事

互射你條撚屌，捨得果個名明明你改架wo
做乜屈鳩埋落我度
家陣女女審鳩我喇
你出黎解話啊仆街

搵囉
心裡面 我都想佢搵返我
不過我搵佢唔到 del哂聯絡
但我知 我只會帶黎傷害

係咪應該加多條唔比po野食相

仆街 睇完好撚餓

終於蒲頭 控制下場面

金菇

agger

到底發生咩事？
其實我有理你喎互射
有啲野唔識講我先唔出聲
不死有啲野唔想講啫
大家上得黎講唔想講都唔逼得架嘛
依家嘈完又散水，為乜姐

你條柒頭 係度做乜

好肚餓啊頂

佢無搵返你?

正呀

發生咩事

我俾brett睇呀八婆

無 我預佢唔會搵

後現代主義批判

唔關林伯事
個名係我討論佛學個時改既
大話精讚成既
林伯只係代開post
因為我懶先唔自己開

唔好笑

即係咩 大師

即係兩個字
鳩噏

喂屌，我睇到好撚亂

不過你之前都話見到佢同第二個女仔whatsapp

解左畫
Bye

留係度陪我啦

食野先

屌，我冇話比你走wo

準備打卡收工

之後有問佢有無同女女傾計
佢問我咩意思
我話flirt女
佢話無 佢話只係得我
可能係朋友掛

It's not him, it's me

你去邊？

咩事

樓上嘈到嘭嘭聲

退休絲唔理我

做咩事

無呀 我覆咗你架喎
係咪skip咗咋？

屌 啱啱睇有可能係個人輕微癲癇搞到有deja vu
但係佢又話7,8yo先會有 我幼稚園都有
佢老母 我肯定係天生腦殘

#91 你自己碌返上去

你係外國forum可能會搵到d相同情況既人

唔好諗貢多

靜到

十連先

1

我間中都有啦

2

搵番互射番黎

屌

晏啲上reddit問下
屌 之前個account做左好多on9野
開過個先問

呢個post佢唔出現，下個post名要用黎尋人

但係我會作嘔同暈好耐 好困擾
之前試過一年持續日日都有
依幾日又係連續 搞到我好驚又會好似之前咁

佢自己無啦啦好感慨走咗
明明每個po都有覆佢
今日傾咗成日
可能返到鄉下同ex既片段出返黎
有d情緒化
隔一陣就返黎架啦

世伯 你個仔去咗邊呀

佢返咗大陸 可能網路唔穩定

其實可能最後發現我成日情緒咁波動同deja vu係腦殘所致

但佢可能會friendzone我

佢似係痴左

你而家諗埋一邊啫
你都唔會無啦啦飲醉講我愛你啦 一定有d野既
不過 有d野唔係你可以控制到
佢行唔行個步
你點逼 點推 佢都唔會行
但佢行既話 你一定係第一個知
你繼續做自己就得

死去訓返一陣先
各位再見

是咪我整走佢

佢有講諗返前度
佢會返黎既

係我
唔好同我爭

而家可以十連未

要追下post先

2.

3.

4.

互助 招返你個魂返黎啊

5.

屌你 今日試咗3次都十連唔到
唔玩啦

sorry大佬

你唔係休息咩

我早就話唔幫人睇掌架啦唉
到此為止，字都唔測

互助應該係因為一邊傷心緊分手嘅事
又一邊要幫我地推post
又咁啱 啱啱俾人串
所以先
唔好咁啦互助我地需要你

互助返黎呀

想訓與唔想訓之間

下個post叫有冇人互射 有冇人唔互射

就咁話

唉....都係算啦
好攰, 唔想為左去搵佢而諗話題

見到ex post相 即刻冇哂心情

潛下水先 手機3%

咁啱嘅 我都係3%

If you’re not sure how to act with a guy you’re seeing, just do whatever he does.
原本想叫你去搵
但你係男人既話 就去搵啦

仲有keep contact?

唔好唔開心

點解？

佢unfollow我 但我冇un到

Unfollow啦傻佬

點先可能開心

Btw其實我仲未搵清楚晒大家嘅性別

un左就永久都睇唔到

男

睇都無謂啦

我通常都好衝動咁unfriend unfollow

你有無軟飯食先

你咁講, 咁我試下啦

睇到佢同組爸。。 我就

企開D啦

原來矮妹係男

我淨係我post野先會上ig/fb/sc

冇

係女

男跨女

食緊野悶 就睇 點知

女

100%女

今日了解咗自己心態
所以無咁sad

睇少啲啦 悶就上下其他網

抱

睇完唔開心 唔好睇啦
我都知好難 手賤開

你唔撚係信呀
佢日日叫春

例如this av

咁你諗下好啦
仲有排你做

好慢

我新人 , 唔識
我都成日叫春

一靜就開始sad

食完飯 好飽

我都係 不過而家無得叫
其實你係邊個

講呢D

你地覺得同價既鋪位定住宅 , 回報高d?

你返黎啱啦
Men reveal themselves in their efforts. Their words don’t mean a thing.

我新黎

互巴

屌你個句自己攞黎
一句推番我係到付出既心機

犯賤左1年

你上幾個po有叫春
咩故事 講黎聽下

教我佛學個條仆街
攪到我頭都大撚埋

川普有冇𥄫開仔
有冇睇波
好鍾意𥄫球員

我信 因果

睇地段

this av 睇黎都冇意思

唔同你鬥耐 對自己好d

老實講
我好撚縱你四個
田田
不死神靈
車頭大燈
鴛鴦
你地四個次次叫春我都覆

Marchisio Reus Cillessen Lewa

同召

住

我都有覆你架

想搵個新 重新開始

今日陪咗你成日

我俾唔到意見你
自己都未搞掂

我次次召噢一定有依你地三個
鴛鴦就潛水大王

係啦係啦
都唔知你陪我定我陪你

話說頭先我地都有召喚你
上次你去打電話又有
我仲要平時唔追po 為咗你追完
再話返俾d懶人知你咩事
唔好嬲啦

同是天涯淪落人

識唔到人

都唔知係唔係縱壞哂
使撚但啦
神靈唔返黎我會一個鐘召喚一次

x2

我係未ready再去玩火
諗清楚先 其實唔急

朋友搭朋友
做gym gp
大把途徑
寧願毒
都唔想嘗試新一個圈子

好撚眼訓 今日訓左三個鐘

好悶

好似有兩個 , 一個就講我同媽媽 , 一個就講中學件教畜

因為HeHe被趕出家門或者虐打，其實好常見
所以我等到有經濟獨立既能力先出櫃，而且覺得係天經地義
但我阿媽覺得，如果我要等到有經濟能力先come out
咁即係我其實可以為經濟條件而維持家庭關係，覺得我係利用佢咁
兩三年幾冇返過"屋企"

有個老師，之前係班主任，成日走黎同我扮Friend
畢業之後，對中學圈子冇顧忌，Add左真Facebook，知道我係HeHe
後來有同學講返，佢係我冇出席既聚會到講埋d好難聽既說話
之後有次聚會，我唔知佢都會去，佢見到我笑容竟然依舊燦爛
再見面佢笑容燦爛個次 , 當初聽佢偉講果幾個同學都在場

矮妹去咗邊

對唔住 , 最多講埋胡塞爾 , 你了解多d可能會冇咁煩

我記得啦 下次可精簡
今日係咪你件衫有精？

f5

係到

見冇幾可係咁分享下姐 唔鐘意最多唔講

哪會像我們，將吵架當玩意

好似得柒頭鬧你？

追完po?

接通埋佛學同哲學既大門
現象學與佛家哲學 - 胡塞爾論佛教 y劉國英

唔係呀 因為你之前講睇咗

係呀 悶緊

我講我件衫既事

唔知呢

唔洗理柒頭

我都唔想玩火

其實我都算有首期 唔想靠父母 但依個時勢

無諗過之前個傷害咁大
以為自己無咩事
其實無心去傷害人
但原來都仲好擔心俾人呃

但講緊只係買到係d細商場入面個d

今日咁慢

係 但我十連唔到

5萬咋

我就係比人傷果個 果陣我仲係低潮果陣分手

追左post
大家都冇咩新進展係咁上下

我無得見就無進展

你同果條仔都傻西黎

1蚊跟機

想話佢傻，又唔想講粗口，
傻瓜又太親密；傻仔又唔啱性別，
點講好。

你頂哂佢d野，但未計材料果d乜乜物物
租都係自己pay

傻豬

我傷個個 都係俾我屌咗幾句
其實傷個個係我 我同佢講咗未ready
點知控制唔到

互射係咪仲潛緊

仲親蜜喎

唉
啲回憶湧哂出黎
岩岩唔係屋企出左去食飯
依家先係正正式式去面對
好想喊 但屋企有人

都係 平時大家叫下春
推得快d

駁唔到

今日算多人叫喎

點解呀

頭先上返黎 應該無事

退休絲都笑矮妹

哪有春

要執屋呀
唔洗訓咩

未齊人 大話精唔係到

唔係笑 唔好挑撥離間

召噢 不死神靈

係度喎

同齡傻妹都好奇怪。

謊言喎

自己諗下

我以為互射只係文盲 原來真係盲

傻閪

#360

佢唔信我

買完租出去

唔好同啲盲人計較

trump唔撚理我

終於有時間上水，今日好q忙

???

問你有冇𥄫開咩仔

有無進展？

Reus

好撚正
不過最愛Marchisio

進展就係我今嘗試代入女友角度諗

再加上今朝既對話，同之前講既野

傑出運動員系列

坐海傍食煙

好開始 祝你一切順利

好撚臭阿

係邊個海傍

屌你 都估到你一定會𥄫仔

荃灣

ip都唔洗check

臭上加臭

認到我先算啦
我唔似d傻西咩都怕自爆

巴打自己一個？

4.)
5.)
6.)
7.)
8.)
9.)
10.)
11.)
12.)
13.)
14.)
15.)

唔知你喜歡咩類型 , 咩類型都有 慢慢睇

唔認，怕自爆

走左

無鬼用

𥄫仔好減壓

食得飽行下呀
坐好易肥

有冇女

我鍾意啲唔出聲西口西面 一笑好撚sweet嗰啲
6號都似似地

佢覺得我以前無危機感，覺得佢唔會離開我，上年有同事想flirt佢，我聽完之後唔多著緊，雖然佢唔會鐘意佢地，我唔夠關心呵護佢，唔夠著緊佢

上年生日買野hea買，平時又唔多著緊佢

無買小禮物，無乜同佢食好野，再加上我平時又無買d野上去佢屋企，令佢有說話聽，同無出席佢屋企人食飯，令佢自己一個面對，再加上無買戒子，無俾實質誠諾，令佢無安全感
佢係驚結婚之後都keep住係咁，先話驚遲d唔知幾時又唔開心

做咩講我

有冇圖?

抽獎抽到張啡色

佢覺得你唔夠著緊佢?

而家知都未遲 有心唔怕遲

唔夠西
唔一定要西嘅 惡/有威嚴都得

笑起上黎好尷唔識笑嗰啲都好正

拎出黎j下

戒緊

Sorry 少留意你like個隻

依個種西加頭先嗰個種sweet就perfect池

提外話 :

左腳d腳趾

doctor who有冇好睇 毒撚先睇

見有人講睇劇 有冇人睇緊supernatural

我唔明喎都係

我都吞雲吐霧緊

九仔好型

因為你on9

潛水先

凍得滯縮埋左

有樣

頹廢中

呢啲先係真正唔驚自爆

咁個男仔點解都係？

不過都好過d咩都唔敢講既廢柴

你追哂po未 講咗啦

係床食野

who

頹呀嘛

屋企露台

係訊息到講完我愛你
出到黎有咩表示？ 睇戲個次

rich

接受唔到

叫做執完小小
聽日要0500起身

點解咁早

其實拎住食 影先放係到

我都唔記得
應該就無乜特別

安神主牌

係床到食

影條眉出黎好冇

覺唔覺得港島人特別優越(港島優越論)

唉 食緊上一年啲煙
新煙係呀姨個喼到拎唔到出黎

藍莓姐

咪臭係囉

藍莓8

成班死煙剷

有錢jj

唔好太傷心

你唔好撚食呀 柒頭

又做咩？

咪嘈啦
你唔睇自然有人睇

點知
唔想理咩港唔港島

佢今日仲要同我講見到靚女

你唔靚女咩？

F5

唔好咁玻璃心得唔得

搵個地方喊咗去啦
我覺得喊係對自己嘅解放黎

條友想自己收皮?

比人屌完未

睇黎分緊 攤緊牌

追追post先

過左了 岩岩用執屋渡過左第一次傷感

是你這刻倦了吧
沒有火花在眼神

買藍莓就有錢係咩玩法

講呢啲 得眼大
幾個ex都話係我對眼靚

波呢

愛笑的眼睛？

愛笑的陰莖

真人攤牌定what app?

眼同波嘅關係係咩

btw 我條眉要點搞

可能佢寸你想你變靚啲呢

我都想對眼大d

剃左佢 橫掂你有錢

霸氣

我係成日白痴笑

盞燈夠大就可以

講真

天然呆

幾可愛既

那有錢

貼兩張1000蚊落去
啲女睇到出哂水

笑得靚嘅女仔真係好難搵

買多層樓收租比人供重唔有錢？

日本妹

ex係

到時你屌人就有份
條條女都仆去比你屌

找數未

斯文就笑得靚

唔想知
唔想見到ex 前度依啲字眼

算唔算係安慰

諗姐 係有錢我唔撈啦 比人日屌夜屌

今日唔得，有排都未返到屋企
使唔使比住其他歌你J住先

眼大就只會俾人話可愛少話靚

讚美黎架屌

前任 上一個

佢真係好大既咩

你既興趣係比人屌

日日都話聽日

會唔會係關身高事
我無俾人讚過可愛

可愛bb

有個ex笑上黎甜到漏

立即屌你老母

唉 今晚都唔想見呢堆字

我驚影完比你地起底

你10連唔到架啦

希望只係身高啦

試咗三次

係你地回得慢呀 明唔明呀

都唔得

生人唔生膽

我打字慢呀

係依到20連既只有我一個

依到七條友
我可以打兩次f5

矮妹
Instead of forcing him to have a potentially uncomfortable conversation before he’s figured out his feelings, why don’t you just wait to see him reveal his feelings?

ultimately, you shouldn’t have to have ask him how he’s feeling. You should know how he’s feeling based on the effort he’s making for you. And if he’s not making an effort, you don’t have to look very far for your answer.

好想10連

重點冇人提

無可能

暫時10連同20連得我一個做到

有幾大

投降
認命

毒到你咁自豪

毒撚先有時間10連

有人想又做唔到 當然自大一下

係喎 幾個ex
矮妹 解釋下

係呀 我係毒毒呀

仲要20 我去到3咋

我就係搞唔清佢做嘅野係咩意思

A4

試過幾次係另一個post 10連

今晚唔講呢啲字眼

自己感覺下 得你自己先知

比個時間你
下午3點
早上六點

試下唔好用我睇唔明既野溝通

呢到要等朝早

竟然有人自甘墜落

兩個都唔得

驚自爆 唔答

我聽朝就較鬧鐘黎打斷你地

俾矮妹睇
你Google translate啦

我毒得自豪

你8點半都走堂 同我講6點你起到身

俾個獎你 好無

華生

What app長期靜音

好多野錯

你記呢啲做乜

咩獎

今次精譯
與及迫 不如等
最起碼唔應該問

係唔係可以試車

都係你最好

我訓教前既事 好難唔記得

幾靚仔 不過太cute

精譯

矮妹 set個時間比自己啦
等一個人 等一世咩

最佳努力獎

起碼我明

唉其實我同佢都好遲鈍
佢有時就好似有野
又時又好似當我係fd
我琴晚同佢講完以前俾人甩底啲嘢之後
佢都唔明
我最後話 你到底係咪真係咁蠢
佢今朝答我 下？咩蠢？我唔明

啊屌 尋日講漏
Supernatural
Hannibal
Fringe
AHS
The Strain
House
都係我會睇嘅野

你文盲黎

唔係問你

兩個都傻閪

費事譯

Brett幫手睇下上面段英文

你第一日係到見我？

尾段好似無左咁

打錯字lol

你地之前又叫我q佢攬佢
依家係咪唔洗做啦？

預左你會skip架啦
你都唔識答

退休姐段野係咁咋 唔代表我立場

佢都成日同我講

今晚係咪自爆post

到底係乜意思

做番自己想做既事
Set個時間比自己去等

認真答
用眉筆或眉粉
咪答過你囉

唔識答你

我同田田都係咁講

好似無咩雜毛 就咁加色就得

召喚不死神靈

黑子皮膚唔錯

係咪應該再同下其他男仔岀街

好似填返滿佢就得 ?

Cheap

你激親人，佢上水記得道歉

條路你自己行
Listen to your heart再決定

柒頭召喚

低清姐 好多印同毛孔粗又話你知咩

?

咪有人精液左

唉咁我係衝動左啲既

岀現咗啦

噢

一陣同佢講聲對唔住啦，佢會原諒你

想你改文

未一齊既話

改乜

其實又無野可以輸嘅
只係會少咗個陪自己嘅人啫

淫bertt

搵人每十五分鐘叫我一次ok?

屌 你咁講都係想柒頭陪你

係brett
仲有我對住佢淫 平時唔淫

報時兵 召喚

我唔做兵架

淫brett

依到有個叫淫brett

快d扑啦仆街

咩事要咁叫我
我淫過一兩個post咋喎

起碼有幾會先

係呀 輕手d
點畫就畫咗個形 之後填滿
眉中間掃去眉尾
用掃既餘粉畫眉頭
眉頭太深色會好怪

出到街忍唔住爆佢

上次岀黎睇戲
佢呃我話夜啲約咗女仔去街
我就嬲住扁咀
佢笑得勁開心
不過最後都解釋返係同男仔
佢無乜女仔fd
fuck

Brett , 點睇依件

祝你成功

咩事 錯圖？

其實出街人地知唔知我畫左

爆乜野呀
從來無收兵

仔仔應該唔會知

矮妹係d幾多男仔鍾意
自己又會不斷換畫既人
有少少無男人唔得個隻
身邊都幾多呢d

唔想比人知

屌佢 試完你冇表示 on9仔 比我你扁咀即刻嘴落去
利申:鍵盤戰士

練多啲先岀街囉

考你技術

我正式宣布，
邊爐界王者為響鈴。

Agger

近睇既話 識化妝既都會

唔撚洗你講

agger

第一日知？

Cannot Agger more

你個利申

悶

係錫我就好呀
不過身高差問題佢要彎腰 太明顯

你地覺得條眉咁樣有冇問題先

矮妹好似停唔低咁

睇少啲韓劇啦你地

錫就錫啦

淨係睇卡通片

首先 點解你咁介意

cant agger

散散地
男人老狗 事但啦

其實重有好多牛既部位好好食

有冇人係送上門啲人冇興趣

有架
每次分手後都會唔想再拍
會一個人好耐

依啲話題好悶
召喚不死神靈
林伯
田田

又識扮可愛、溫柔、嗲
提下大家唔好死係呢d女手上

就係幣在追我嘅我無興趣
係都要自己追 就死得了

通常人地追你？
有幾條友追過我驚撚到灰剔晒佢地

咁男人呢？

我淨係對送上門既人有興趣

通常追我都會直接拒絕或者慢慢冷淡

三個point都無喎

點先可以練成呢3個技能

屌你

我鍾意芋絲

對我唔主動既人我會無時無刻提醒自己
一日我feel唔到對方有野我都唔正式出手

第一樣扮唔到
佢自己感覺黎
後兩樣其實唔難

頂 咁你咪即係同退休絲同立場

Master Lie

都啱
所以我都冇追過人

講漏左 佢成日扮慘
可能唔係扮既
d扁嘴、「 」樣

我鍾意慢慢行埋一齊嗰種感覺
佢一開始成日鬧我 俾佢鬧鬧下傾多左野之後就熟左

好似你地咁鍾意估估下咩
當我需要估估下既時候我就會假設冇機會先

以後對你淨係用呢個

神 但會唔會成功率好低

講緊咩

後兩樣黎講...我天生對男人有種奴性

做乜啫
你想去馬咪去囉
可能你段關係覆你主動先得米呢

唔好咁啦
你係受男仔歡迎既

我對住朋友都會 會扮唔開心之後一發現佢地察覺到就會忍唔住笑 fail

都啱既 至少唔會失望

掛住覆呢邊
我又遲咗15分鐘先覆佢

唔會 一日佢唔鍾意我 我都當佢朋友 我鍾意一個人需要信任
對方唔係做到好明顯我唔會信任佢 好快可以冇feel
但對方好明顯 我可以好快煲上去 輸打贏要就係我依啲

唔洗解釋啦

返工比人話唔精神

驚你又覺得我蝦你

唔記得咗呀
我仲諗緊點解佢咁耐唔覆我

岩 個個唔同 純粹我係同埋可以做到咁 唔代表適合你

咁畫囉 有幾難

矮妹溝唔到仔 黑子仔條眉尾散

好過份囉

d老細問我係咪唔開心 成日唔精神咁樣 d同事話可能我眉睇落唔精神咁

我都成日係咁

自己畫

第一日識你就恰緊我

冇較提示咩

咁一開始個種「朋友」會唔會好唔close呀 會點維繫

個時暗地裡對直男服役 , 好痛苦既一回事 , 令你覺得自己好cheap
之後有人送上門 , 但太夢幻一開始唔敢要
後尾相處落覺得ok先係埋一齊

有
但係我會好順手咁撥開啲通知

唔會 我會flirt 但佢當開玩笑就係開玩笑 佢當認真就係認真 我係真假都得

對你呢d女仔無晒辦法
肯定好多仔死係你手上
（講真的）

咁你通知黎做乜

事實係 d老細閪 要跑數 咪唔精神lo

柒頭好感觸

受教了

巴打你同你仔仔靚唔靚仔

我都想有人送上門 但連肥婆都冇個

唔會再咁蠢了

老細依d問題通常暗示佢對工作表現不滿

有肥婆係咪會要

我習慣左一直都唔理通知
依家已經好左好多

咁我又真係懶 但個個都係咁架啦

完全就係咁

因為我好容易「鍾意」人 但好難「好鍾意」一個人
要我清楚明白對方有feel我先會「好鍾意」到
所以我先用依個方法

不過講開好sad
好耐冇瘋狂追人sosad

你靠flirt都夠啦

同路人

我同你似

我死係我啲_ _手上就有

唔好做傻事

Same

我都會

高手

理性既愛情

nerd 兩個都sheldon cooper性格

情聖

可以開個group討論點留意返啲通知

好彩我唔識你

加油 都想你同條仔一齊到

屌 理性到暗戀人十二年都覺得未係時機

邊個

控制唔到情感 被情感控制

程勝
Btw好悶 吹完情愛未

依啲正喎

同問

今日我難得加入討論

係咪開始佛教 佛學啦？

完全唔想答嗲
又唔好笑

我
中間有過其他幾好嘅都冇改變過我心態 onl79 過左就算

唉等緊腸粉食

今晚唔撚想講
其實一路都唔想講佛

講下撞鬼好冇
撞過所以好有興趣聽

日日都係咁架啦

屌比我老母搞到好炆 拖住我覆唔到你地

我以為謊言
12年 幾多歲開始鍾意

今日唔想開學術台sorry
Btw有咩獎

咁你地繼續叫春

明明好想繼續扮情聖

無興趣講
講完會即刻瀨野

我上連登佢係旁邊重溫睇doctor who
簡直擴闊你對hehe既想像

覆左老母先囉

六歲開始

唔好啦掛

回來了

你嘜個隻鬼

學到你種溝女哲學

仲記得

吓 咁大鑊

唔講鬼怪野啦
利申：大把貨

關我撚事 我鍾意幾個月冇結果會放棄

個天都唔想你扮

咁算

覆完

咁繼續做情聖

有先算

Btw 想個post無情愛除非一個人唔係度

淫

試過 講完條水晶即斷

6歲小一 我淨係記得我孭住個豬仔水樽返學 乜都唔記得曬

同我諗既一樣，要講既都講哂，睇佢點諗

我溝女哲學就係對方覺得係乜就係乜

我走囉

我會即刻頭痛

唔係 佢都好多其他野講

小學我凈係記得比訓導屈我畫花公園啲板

我囉

咁兩個字

好撚on9中小學鍾意同一個

上兩頁果啲廢事拎返出黎回

向來唔溝女

對

今晚睇左篇野先 , 聽晚討論

現象學與佛家哲學 - 胡塞爾論佛教 by劉國英
[/quote]

女溝你

係隨緣

直升

我依幾日見到影
你咁講完我都係算

[/quote]
人地連現象學係咩都未知
拗書包有個限度好

[/quote]
好有以前讀書睇readings既感覺

我做唔到 12年呀大佬

中學佢去左外國

真係識得鍾意人咩

我聽係無事

人地連現象學係咩都未知
拗書包有個限度好[/quote]
有無人對尼伯龍根嗰啲有興趣

好有以前讀書睇readings既感覺[/quote]
考speaking 幾分鐘睇完一段野開始討論

有無人對尼伯龍根嗰啲有興趣[/quote]
德國文學？

係呀

鍾意冇一個規定方式嘅
感覺黎姐
佢最後轉左gay

不了

我覺得咁樣其實係過度保護自己
但我都冇辦法 真係好鍾意唔到

或者二戰德國文學都有

我諗起某巴打 佢寫既字有呢種感覺係入面

情聖 我都好易中意人 但我分唔到中意同愛
係唔係你所講 中意同好中意咁

巴打喜歡德國？

放心 無論拋咩互射都係唔明

自由主義會唔會好d 淺白又貼到地

中國d on9傷痕文學ok?

幾時幫我測下字

係但無錯既
同埋我天生都好難長情
淨係試過中學最長兩三年

我都分唔到 我覺得我淨係愛過一個人

對
去過兩次德國，差幾個省就去齊

但都係事後諗覺得

最好就唔好乜乜主義啦
唔用術語最貼地既野有冇？

我好似post過字

依個有研究
協助過個master做功課

唔啦，收山 出事架嘛

佢會俾呀嫂話

儒家?

你有咩 冇印象

我係初戀之後搞到咁 初戀果陣我係瘋狂鍾意佢

我都好鍾意
識唔識德文？

有無人對佛洛依德有興趣

儒家咪又係其中一種

前psycho jj

你一早比呀嫂blacklist左

儒家 不了

計中意 好多個我都中意過 但愛 我諗得一齊過果個
教下我溝女

有睇過d , 最近都睇拉康 , 決定投入落去

我琴晚冇講錯你
感覺有d讀死書

比較對心理有興趣d

如果我仲係學生會係老師眼中識好多野嗰啲乖學生

墨家呢 ?

法家呢？

你想聽佢邊part,性定係精神/夢的分析
btw,呢條痴線佬乜鳩都拉去性度講

係唔係有人話講鬼
利申 老母做左10幾年殯儀

讀書叻既早就入左神科 , 唔洗而加咁煩

撞左十幾年鬼，不了

睇下先 啱啱略略睇咗mirror stage

我asso仔添咋

我連好感同鍾意條線都朦朦地
但要keep到我一定要令我信佢 對我付出就係最容易方法
至於溝女.......其實一個講晒 係適當既時候做適當既野

上個月訓訓下比鬼宅

我傾

比鬼壓都仲有得解既

中式黎講有冇人對依幾樣野有興趣 (有overlap)
蘇軾
宋詞
戰國策
宋朝
詩經
辛棄疾
傳統習俗野

但你係淫

咁撚正

中史撚路過，文學不了

但要keep到我一定要令我信佢 對我付出就係最容易方法。唔係好明

係 讀書個陣都覺得呢條友好咸濕
講下精神啦

除左神功同儒墨之外 , 全部中國文化都唔識欣賞

我之前都有
太眼訓好炆屌左佢老母之後繼續訓 之後起身淆底

果啲本時自控能力好高 但得自己一個/對住條仔果陣好淫果啲
其實brett依type好似岩我

精神果part我要番去查一查書先
晏d謂

書法呢？

有d都係on99

淫唔會淫俾老師睇
雖然有幾個熟嘅會講下黃色笑話

之前試過屋企有鞋聲 , 明明我同bf都係床 , 但廳有人行咁

我覺得自己同時對好多女有好感
但好恨一齊就得一個

姣婆遇著姿粉客

去會一會佛生先

鍾意睇 但唔會想學

有時係d鋼筋發出既聲，好似係

以前習開字同畫國畫

我要好相信一個人先可以持續鍾意一個人
如果唔係就好似上面講 可以好容易就唔繼續鍾意佢
而對我付出係最容易令我相信佢

Brett唔錯架
係癲同太撚煩

我都冇心機練

成日都有 拉枱 跌鋼珠

有錢人真係特別多興趣

有次幫呀媽手 我無聊亂行 行左房後 個先人訓好到 化好妝 著好哂衫 我8掛去望 之後見到佢隻眼好似郁下郁下咁 嚇到我尻都縮埋 同老母講
佢問我係咪冇打招呼

我都成日撈亂平同本
對住條仔唔洗忍

表示唔恨一齊

同佢開始左佢先知我淫

搵師傅上黎睇 , 佢話係有

係外人梗係煩膠
但當佢係你條女

d師父唔講有邊有生意做

堅係恐怖

堅你老母

不過呢條撚樣當自己屋企人同條仔就係人
其他人就唔撚係人

Freud認為性是我們的基本動機，性慾願望來自於身體上的性感區：嘴巴、肛門、以及性器官。
咁啱睇到 可以考慮切咗呢d部位

但之後真係冇左聲

口交、肛交

駁唔到 好彩我都當佢唔係人

俾我見到實喊出黎

我屋企以前都有呢d聲
我屋企擺撚到滿天神佛都係咁啦
不過都好多年冇聽到
記住啦，人怕鬼三分，鬼怕人七分

其他人會好撚憎條八婆

返工都遇過 但唔方便講

libido

mk先會講堅係乜乜

真mk

呢樣野可以引申到戀父或者戀母情意結

屌
六七年前
有次訓訓下半醒見到有個白衫白褲女人坐我床邊想摸我
之後我嚇撚醒左 以為我老母嚇鳩我 想鱷高頭話佢
點知鱷到半路斷左片
之後訓醒去問我老母做咩坐係我床邊嚇我
佢話冇
問埋老豆仲話我 你都痴線嘅
到依家都唔知佢係邊個

純粹對藝術有興趣
西洋野都有識 不過冇正式學
雕刻 油畫 之類

咁就好多姿多彩

差唔多又1001

我平時好識做人
同埋會當另一半屋企人係我屋企人

有冇人互射 有冇人唔互射 (37)

岩岩盡訴心中情

而家條女喊到仆街

你唔知好過知

做得好

屌部電腦狂撳發表冇反應

掉撚左佢啦

你又知係你1001既

內裡係條食屎狗

我對男朋友珍惜嘅人好好

一向都係我開

我都想話brett係上網先夠膽咁放縱 平時一定係到keep形象

咁就唔好怪上網俾人喪屌

你啱

我唔會手下留情 我知你夠m

外表 斯文 床上 好淫

對外人先係 不過我冇乜害人之心 都好少動真火 至多ignore晒全世界

平時bitch格

好似我唔係度先係其他人開

好憎你呢type人

Halo

又搶1001

平時做做大佬嘅女居然係m

有對手

唔搶呀 悶想搵人傾下計

冇一次你係傾計

對住你地先敢bitch

無

咪一樣俾我屌到一棟都無

我知錯啦

係真唔係

1001

係